點解台灣人仲鍾意不理性別咁濫用個"妳"字?

妳字明明係用嚮形容女人
宜家見到個趨勢就係佢地成日亂用
不用性別
究竟搞乜鬼?

台灣人都會不理性別用個 「他」字
我問過點解
佢地話懶揀字

我叫樓主都係用牠

吊高你媽過海

拼音輸入 成日都懶選字
求其同音就算

你同他包晒男女
妳她只係女性
用你他冇問題

我台灣人啊，有部分人像、我就注音打字不選字，沒什麼特別性別問題

因為台灣男人都似女人

根本中文最初冇分性別 (文言)
因為he she it先有他她它

輸入法問題

台灣人用字都成日亂9咁嚟
eg 在&再

發明白話文嗰陣已經加咗性別（她、它）

白話文跟咗英文

冇錯，但白話文就係中文

因為打拼音 他同她都係一樣碼 啲懶西懶改

屌妳老母

因為想溝女呀，用個「妳」字句句都提你我知你有閪我想屌你我唔係想同你做朋友囉

如果你係男既，一開波糾正佢唔係「妳」，佢就可以搵下一個。唔駛下下一開場問人「男定女？」咁精味濃嚇走晒啲女

一隻狗
一「只」狗

呢個未見過

打機成日見到台灣人咁用